====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle explique en grande partie la croissance du trafic aérien (3 , 6 millions de voyageurs à Orly et au Bourget en 1960 , 5 , 8 millions en 1964) qui conduit à envisager l ' ouverture d ' un nouvel aéroport dans une dizaine d ' années , de même qu ' elle a encouragé le développement du réseau ferroviaire transeuropéen et la création d ' un système d ' autoroutes internationales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

